咱好像是累了？
====================================================

:slug: retire_for_a_while
:lang: zh
:date: 2017-03-14
:tags:
:desc: 🤷‍
:issueid: 62

.. PELICAN_BEGIN_SUMMARY

    🤷

.. PELICAN_END_SUMMARY

.. contents::

咱好像是累了？

不知道具体是啥感觉……

曾经坚持（或者假装坚持）的信念突然就崩塌了？

说不上话？

曾经所在之地突然变得陌生？

不愿被改变？

当然咱没那个资格改变他人，是呗~

又开始胡言乱语了？

于是在完全失掉理智和激情之前，让咱休息一下？

    然而谁会在意一个疯子🤷
